點解三浦良知成75歲都仲踢緊波？

佢爭人好多錢？

為理念而戰

出生日期 1967年2月26日（53歲）

2020-1967=73